fb利迷：李城空難死全家

稻草人戰術

今次連圖都無

要老屈洗乜post圖

淨係見到精壇好多感謝李城出晒奶力
平行時空

真